染疫護士6.24與美田邨患者共聚西九龍中心KFC 除罩食tea半小時

好心食野就戴口罩啦

有咩好驚 ？唔驚

回力鏢 藍店又出事

有咩好驚 ？唔驚 x 2

出街玩手機比車撞死
機會一定高過中武肺死